天水圍 記者未到果陣 d狗串過馬撚呀，咪諗住洗底

想幫狗洗底既人

記者未到果陣
D狗串撚到仆街你地睇唔到

咪諗住洗底

天水圍手足

好多人即刻沖出來讚狗

黑警冇一個係無辜

手足注意⚠️有多人開post帶風向洗底
唔好唔記得係佢地亂拉啲細路先！！
勿吹捧 勿鬧同路人

咪撚比人帶風向

槍口一致對外

推
唔好唔記得幾多手足頭破血流

唔可以幫狗洗底

推

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

唔好帶被人帶風向

推 點解洗底post可以上熱門

幫推

點解個後生警察可以肥到咁

推
8月5日 你我一起同罷工

8月5日 你我一起同罷工

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

Push

👿👿👿👿

推呀

lp3369

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

撞咗車幾隻犬出嚟處理
佢哋做返正常職務
見到手足仲追住屌 仲有人郁咗手
講真如果隻犬要玩嘢可以即刻拘捕襲警

犬做返正職就咪撚屌住啦
佢地收咗人工唔撚使佢哋做咩

pushhh

留意返唔係讚哂所有狗 而係執法表現正常啲果啲就表揚下 意義唔係真係在於讚而係分化

癲果班做過街老鼠 正常果啲就有返少少尊嚴

同時俾機會正常啲嘅警察同班癲狗劃清界線
亦都俾未入black list嘅狗再揀過企邊邊
第時清算黑警佢地就可以避過一劫

狗永遠都係狗

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

推！！！！！！冇一個係無辜辜

真
就算之後真係做返好，都係應份，咪讚

黑警無一個係無辜

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

黑警死全家

push

推幾個唔知情的出黎扮好警
後面d大粒就同黑社會合作

三毛夜晚出嚟帶風向

真 利伸係現場 白TEE 唔詳細講

全民仇警

721佢地落哂閘 冇人記得?

拘捕

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

推
黑警冇一個係無辜

洗底即block

做份內事都讚 唔好咁低要求啦
跟本本身都唔應該捉人

有牌爛仔

家下有問題既係成個警隊既制度同風氣
個制度同風氣點樣咪放到啲咩人入去同升到啲咩人既職
仲要愈上去既就愈奸愈渣
妄想搵良木既真係on9
家下愈有禮果啲先愈要提防
你永遠唔知佢背後做既決策

up

冇一隻狗係無辜

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

push，永不讚揚任何警犬